# Задание на зачетную работу

## Альшевских Максим ИУ6-71Б

Задание в соответствии с заданием на курсовую работу по МПС (Разводка платы в KiCad):

Разработать МК-систему для включения/выключения подключенных к ней электроприборов согласно заданному расписанию на текущую неделю. Количество электроприборов - 8.
Источник питания электроприборов - промышленная сеть 220 В 50 Гц. Расписание в формате "день недели - часы - минуты" поступает по последовательному каналу связи
из ПЭВМ и сохраняется в энергонезависимой памяти выбранного микроконтроллера ATmega128/328 (или STM32).
Предусмотреть установку начального времени, а также работу МК - системы с автономным источником питания. Предусмотреть формирование сигнала предупреждения при
понижении напряжения питания модуля микроконтроллера ниже номинального на 10%.
Отладить модули разработанной программы с помощью симулятора.
Оценить потреблемую мощность устройства.

